花膠仔螺片豬𦟌湯

哇 想飲

勁想再飲多碗

啖湯又香又甜

睇啲色都知好飲 施媽勁

咁早飲湯

你隻更好得意

咁早有湯飲

叫佢冬至再煲一次先

漏咗打昨晚

係琴晚飲架

要唔要飲返碗

冬至上去飲

咁懶嫁 隔咁耐先開post

再懶啲都仲得添呀

好，pmed地址俾你了

點懶法

Pm埋我

我唔食豬

好

咁你食乜

牛 我信仰唔食得豬

好撚想飲呀家姐

Come xm

擒湯好溫暖⋯⋯

飲完個肚都好溫暖

想飲

respect

細佬阿媽話你一返嚟就會煲靚湯俾你飲

嘩 屌你咁正

骨膠原

像媽媽一樣温暖

擒 我好返少少了

pmed

好滋陰

嚿螺片一咬落口，仲係勁甜

life must go on，只係要時間平復下心情

我阿媽唔識煲呢種湯 好想飲

係難明架 日子都要過

上個月喺醫院6日冇洗頭...

我會陪你

pm地址俾你上嚟飲兩碗

人間有愛

善良嘅人會得到祝福

隔住個mon都聞到陣臭味

想奶

仲要成日走落樓下飲熱朱奶
又去canteen外面散步
但係唔洗頭

嚿螺片勁好味

我都信善有善報

唔怕惹蟲咩

如果係左手插豆都洗到嘅
但係左手血管幼得滯，轉咗插右手
真係費事洗

高登先有pm

咁唔洗好過
會痛

總之我pm咗你了

滋你個陰

最後半夜痛到半個鐘叫一次姑娘
求佢哋幫我拆豆
仲話如果醫生仲要我吊鹽水藥嘅話
到時再拮多我一次我都冇問題

陣味

好好飲

咁慘我都好憎醫院的 氣氛唔好

公立氣氛差到...

我呢間私家，啲姑娘個個都好nice
肯同你講下笑咁

你咁肥 靚仔醫生都唔想醫你

梗係啦 公立咁大壓力
有錢私家好好多

冇你咁肥

好多骨膠原

正啊喂

最緊要係份住院保

fap飲啦

靚湯，而且又影得靚

多謝老母賜我飲食

你好癲

我收到你個地址了

保險好緊要但條文好陰險

正.....我屋企都成日煲.....

有冇試過claim唔到

好撚正

呢個湯好鮮甜 好正

冇 好彩⋯⋯

Cls 好補
分啖比我得唔得

啱啱都飲左，好正

配合返我牙點

冬至見

要睇清楚的

屋企有煲呢啲湯先係真正嘅幸福

冇
最多只係用爆咗，有幾千claim唔到啫

係，想無限添飲

第一啖飲落口真係會嘩一聲

一碗

你足料好多

施湯

但我想食你塊螺片多過鮑魚

啲渣都好好食

鮑魚煲湯啲味會出咗去
但係螺片但會好甜

尋晚飲左花膠煲雞 好多油

雞要瘦，又要去皮
雞腳唔好剪趾甲
不過煲到最後都係勁油

但係d雞湯拎去煮菜好好吃

豬膶點

唔得
你太癲了

好
叫施母整定餃
我買定飛驒牛上黎

好怕腳類

阿媽未買

係鮮甜菜汁

好。大家開心share

我去飲茶可以食成兜鮑汁雞腳

藥饍雞腳>>>>>>>>鮑汁

不了

點解

好有米

細個番鄉下 見到雞腳成日踩雞屎

叫c媽影

呢個仲正

可摸耳上黎你屋企飲

邊有吖，花膠仔幾百蚊有一斤

會矇

食譜plz

掉晒啲豬𦟌螺片同薑蔥酒氽過水嘅花膠仔落去
仲有淮山同龍眼乾，煲個半鐘
落杞子煲多半個鐘
落鹽熄火

識d野

我知

滋補冬天美味暖身之選

今時今日就粥都冇得食，仲有錢煲湯絲打富貴

我上星期都煲左 不過係係花膠仔

蓮藕都無

我嗰隻花膠仲細

想日日飲

蓮藕唔應該擺落去做配角

煲左好多？

6個人份量每人有兩碗

屋企人真多

5個人咋

好幸福

濃好夠濃

好鮮鹹鮮甜

螺片煲湯好正

冬至再飲過

嚟唔嚟飲

牙c好幸福
有靚湯飲

牙志你都識煲啦

冇人同我飲

我又要

俾兩碗我